九東論壇提醒：快必從來都係泛民

琴日快必被gphone篤爆，到今時今日都覺得當年抹黑本記無錯，我諗返起一張相

快必你繼續攬住副dead body罷啦

分化拉